[選民登記攻略][2002年前出世既你]2020年立會，我地要再令建制輸死

年底區議會再會進行選舉，大家必須於2/7前登記為選民﹗今天我以網上形式登記，並寫出方法如下，各位香港人，如果你想建制派成為過街老鼠，就要行動﹗

2020年有立法會選舉，一年後再玩多次，全部後生同我登記做選民﹗

登記流程主要有三個步驟﹕
A. 取得表格
B. 進行填寫
C. 遞交

A. 取得表格

B. 進行填寫
1. 可於電腦直接填寫 (若PDF等軟件成功支援直接修改，很快便)
2. 可在手機上以Adobe Fill & Sign進行修改 (較為難操作，可能我年紀大)
3. 可利用線上網頁PDF工具進行修改
4. 可直接列印書寫

C. 遞交
1. 線上遷交 (但我上載不到)
2. 直接電郵 form@reo.gov.hk
3. 郵寄選舉事務處 (香港灣仔港灣道25號海港中心10樓)
4. 直接傳真 2891 1180

網上亦有有心人寫好程式，直接填資料，直接下載成品(但是是2016年作品，不知可否用)﹗

最後我選擇下載表格-->網上修改-->電郵處理

YOUTUBE教學﹕

呢份文想寫得精簡，其實好快。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

其實我係一個好懶既人，但係呢一次，我真係要沉住氣好認真面對社會當前局勢。場面再艱難再辛苦，我地都要認真、冷靜、小心打落去。愈爛既牌愈要比心機打﹗香港人加油﹗

Push

2002年出世既你，而家中六既學生，係呀係你地呀，你地下年有能力改變社會啦

有心人程式有移位問題

我今年6月尾用pdf修改形式上網表格，就收到信。
有心人既程式我冇用。

所以係可以足不出戶，唔洗對人，不用寄信地登記﹗

pussssssh

民政事務處直接填完交係咪都可以

之後你要等收佢既信

收信最多等兩個星期左右姐

yes 我自己係網上填表直接email

無錯 我地要食魚柳包 唔係食雞包
我地爭取民主選舉 唔係要假選舉
依家有DQ 重玩立會

登記登記登記登記

push

ppugh

推

yayaya

快D登啦

pppppppppppppppppppp